鍾意一個人原來可以好簡單

帶左你去一間一直想帶你去既餐廳 見到你食得開心
買左一直以黎想買比你既甜品 見到你驚喜既樣

見到你開心我就冇憾啦
我諗我可以完美咁結束呢場暗戀啦

不要暗戀

我離遠見到條女對大波彈下彈下都會即刻愛上佢
你講得啱，原來真係好簡單

佢幸福=我幸福
見到佢開心已經好足夠

喜歡你 最好不要講
安守這位置

Eason Chan-喜歡一個人

死毒撚真係好好笑
擺撚哂慘情男主角咁
事實人地完全wtf